（寒夜裹）有無ching組隊去臨時避寒中心

凍死了